個女仔好慘

無啦啦被人拉都唔知咩事

???

個女仔喊 我怕班狗捉返去性侵....

拉返差館實玩全裸搜身
唔係啲狗咁認真追啲後生女黎拉做咩

仲要得自己一個
睇個樣好似18歲都無
直接影住佢仲要話:點解要上車

播

唔好純文字討論 有冇片

蘋果LIVE望到全程,
白衫捉個女仔都要勒頸同推人落地

有冇巴打識律師可以幫佢
咁細個被班狗嚇兩嚇肯定亂講嘢

因為靚女囉，捉你返狗屋慢慢玩

一定屌閪

push

push 有冇片 好擔心